有冇人玩開Project Car

早排見到過幾日出Project Car 3

好多年冇玩車驚
最近STEAM見到幾吸引到我
想搵多D人評，但連登冇人講
有冇巴打可以講多D，佢係好似GT咁定NFS有STORY咁玩?
利申:新手

補LINK

岩岩上twitch睇
成隻game好似手機game咁
D畫面衰撚到

係喎， 畫面乜鬼咁差既

成隻game 變撚左need for speed, 唔敢買

利申：玩過1 & 2

係咪我太耐冇玩車驚
我覺得okay既
邊隻驚係好既畫面

1，2巴打評價如何?
俾你地講到唔敢入手

玩過1,2 就係偏向擬真，但好少賽道同日仔車

3 就介面變左Need for speed

兩個平台比較 都係覺得forza motorsport 好好多

forza motorsport都係擬真?
啱啱上網睇黎緊出8?
有冇story mode果啲

擬真得來 好易玩 仲有得回帶，畫面係唔錯，但太少賽道

同GT 一樣打盃賽，但GT 最正係激多日整廠車

感覺似 forza , 但又有d gt 感覺

我其實都未揸到主意玩咩好
如果太少賽道又差少少

同埋太耐冇玩車驚
係咪一定要買軚玩

GT 頂住先，間唔中特價

唔洗，手制ok 啦

GT手掣都得?

yes

唔洗 , 手制ok

有更新 , 1.04 , 希望好小小，唔好咁lag

咁可以慳返啲錢

清買左3了?

一樣好撚lag

玩緊

呢隻健議等等特價先 Forza horizon 算係拎到平衡中既出色作品

點解可以完全無人提 , lihkg無車撚 ?